［2017-10-30］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

D74C

Y...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

咁多位早晨

ng d7 u d7 who

雪代緣麻麻地...聽日比古清UP瞓身先

呢啲天氣好好訓

qq

又破處

剩係sp左無lc

腳指再加油OK?

ng ok
lap series add oil ok?

ok, 118 today

發夢射波射左三日 重要無人問我去左邊

平保

我同老婆返大陸hea兩日
廠拜日打黎問野，講講下話你喺深圳
不如過黎廠啦，我話我放假喎
佢話你幾時開始有假放架

一矢中的

我差D high 到夢遺呀

4CISGISPT

有正經野去廠無所謂
條友擺明想飲酒食飯順手r單
唔好阻我hea啦

禮拜五就有call of duty玩

我都好想熄手提，但我唔敢

正常情況下 呂布可以打爛龍馬

呂布對上龍馬

龍馬就只是個拿長刀的凡恩

D台🐶ON9

呂布冇裝咪又係含蕉

廢淡呀...

樓上係雞係公廁

先唔計經濟差距假設55波情況下龍馬單挑任何角接近全DIU DA 唔係點解A JOE S JOE經常禁用龍馬...PAD用卡珠天后柒足幾年WC又攬住隻摔到手指既龍女 傳說唔柒既都NG LUN PLAY

國指

未無最後一大棍扯上都唔知跌咩

震倉

用膝頭諗都知課八蚊就送既野點會夠課成舊水既角爭

BC refund ar

跌

on9上證

守唔守到3400

穿左，sor

Rubbish

可以D7BC MEI

a 股

bc yau win

D9左先啦

ME法國上到B JOE開始多JOR HO DOR HK人...E D C JOE班街雷大部分都係台🐶

BC

大力啲ok?

有事就4C...

爺爺

D7BC

LAUGH LLM LA...

D9BC la

一係DROP 一係BLOW JOB...

琴日活力小狗D攞位真係西鳩到...點可能冇P..........

D台狗on9到
破中路，對方全死，我方有四人，唔打主堡一波完，話要返去打魔龍

ODYSSEY呢隻驚我睇仲猛鳩過殺以達......有買SWITCH就一定要玩.......

Me Mei buy...條囡係咁話要玩...

lllml

柬埔寨

呢3個月先升得一千...橫行足3個月

4CBC 不求進步

Simple清地圖炮

咁到底D7 who ho ar

D7UALL

有集氣區

其實隻野升乜

Sing LLM

D9U

D7DB

BC yau mo see group.....

梳...最近TG有d問題....
Later see....

Why cut....talk in 谷...

Sp qq sin

1766

求入谷

大陽，十字，大?

一隻閱文HOLD住幾多錢

連表都唔知去邊度攞

大笨象

點解可以12點出業績

大貓符預期
插得？

新手儲左一筆錢想買收息股
當我買一手500股地鐵 #66 2萬左右入場
佢半年派一次息 港元 0.2500
係唔係半年派一次$5000?
有冇理解錯?

咁派錢法香港無窮人

我借番500萬66 半年派250萬

under wor

每港元派$0.25 越高價買入派越多

uicy ar

兩年後再用賺左500萬借5000萬咁錢滾錢

mid of market expectation

🎣🐶🐝🌊

咪咁樣笑人拉

883 gap die me

點解一路諗唔到 抵我窮

可能高層係咁派

佢係諗住買兩萬股下麻？

500股每股派0.25，點計收5000蚊息架

要賺一定PAD最好賺...一場2分鐘就十幾幻

本金20000*0.25=利息5000

好正常

唔怪得個個都話投資股唔會窮

咁好賺 馬會執左啦...洗咩去賭

屌柒細潘...

好似二十年前sell倫敦金咁
用美元結算,所以有7.8倍槓杆

blacklist佢條仆街
一律唔買win

覺得佢愈黎愈古惑

借埋大耳loan 跟
好快我就可以成間地鐵買起佢

威震天亂9咁跑.....不過老老實實除左隻活力小狗之外其他係外檔難跑係真......喜盈盈打後排返個內檔5班1200都係要買.........

我都all in 66先

成立廟區基金
做埋66第二大股東啦

有無勇者sp誠哥？

四叔話齋
10000本
2%月回報
50年有4.8億
如果每半年有25%
好快有錢過李+X

aastock果種垃圾....

我覺得皮膚好既女仔好正...

洗唔洗介紹個好的水泥師父比你?

皮膚好加少少化妝就好正

皮膚唔好整層水泥你咪又係9衝

何必執著

我就係奶左威震天 好在買鐵角咋me

不個月內唔撚買佢 鴨黎

定係BC以為批盪手工好就等於皮膚好

層樓本身手工好同裝修師傅手工好 好難揀

佢d馬又唔係好分
每場買10蚊
收返都唔知有冇50%

QQ350先285
QQ400到唔到到300呢

買P活力小狗...買Q尊駒拖真先生活力小狗 贏Q都填唔返呢場買P條數......

果隻常山耆寶我就有小試.....呢D馬有返個內檔應該就開餐.....

d7pc

好kawai

應該未到

一般貨色.jpg

板野友美 正好多

ok strong call

火車近十日跑左78場
4W
平天下5.2
鐵胆王2.9
美麗威威3.6
開心健康14.9
780蚊收266蚊
得三份一

同場加演廢達
近十日跑左47場
1W
快樂神駒2.0
得4%

你睇佢騎果D咩狀元才好友益文藝學家就知呢條契弟而家完全係垃圾....

坊間d 19講馬佬睇到蘇偉賢果幾隻咩同德福咩彪形猛漢馬功臣睇到咁高....係唔係傻架....搞笑咩......

我覺得多d呢d人跑馬都唔知幾好
劃兩隻熱門碰碰win都有可觀回報

AKB=G...

試泥閘都真係幾多野呃到人....果d咩威力名城勝利公爵試泥閘D反應咁撚麻麻可以近可以贏埋.........

呢隻完全係笑話

重有貝湯美
52場贏1場5.1倍
杜利萊
31場贏1場3.1倍
見人就劃

只要講一句唔鐘意食泥/唔識跑泥就可以解釋曬，正如雲呢拿跑泥跑草係兩隻馬黎

個日真係比佢笑死
1.xwin

唔係點解D頭馬堆曬係果5個騎師度

啤酒萊阿婆都識劃

琴日叫左老豆唔好買咩棗棗幸運做位置Q過關....叫佢電子群英運財童子都係唔信.....見到貝湯美已經飛撚得啦......

頭七個唔要火車
只買呢六個win

隻霸氣真係好慘 明明4班點都有兩w

抽極都係外父檔蝕到仆街

皇天擊殺都拎住10w....馬會已死

柬埔寨想點

隻嘉應之友都係....

唔計泥水琦B蘇狄雄呢幾個養緊傷既
得返唔長進一個未開齋
而家連隻開齋希望都俾西拉拎埋

BC CP完未.......

同客食飯，老尖中菜或打邊爐
飲紅酒，可能自己帶
6-8個，可以靜靜地傾到野，最好有房
唔好肉酸，又無必要太貴
有無好介紹

自己買股，價又要賺又要收息
兩萬，可能自己有本
6－8手，可以唔理佢收到息，最好賺埋價
收多啲息，本兩萬收五千半年
有無好介紹

我記住你

66

你不如講個budget黎聽下先啦....

人人唔太貴既定義都唔同

人走條仆街同女女影相食飯5k落樓都話唔貴嫁

3-6k，thx

認真 不倒翁 ／敍亨軒

高流灣都得

不倒翁唔錯，唔算貴又唔多人

不倒光猛D ,感覺乾淨好多

政府最初的估算，高鐵通車後可為本港帶來870億元直接經濟效益，但在不斷超支下，高鐵成本已逾800億元，被批淪為「大白象」工程，有經濟學者更指高鐵經濟內部回報率僅4%。香港本土議員毛孟靜在立法會一個委員會上，直指港鐵主席馬時亨亦提到，高鐵將來每月營運費料達8千萬元，質疑有關項目何時才可回本。

運輸及房屋局局長陳帆回應指，高鐵項目帶來的回報寬廣，在50年周期，單是乘客可節省的時間而折算出來的經濟效益，以2005年計，已有900億元，另可製造1萬個就業機會，以每人每月1.5萬收入來計，50年就有900億元，計及西九高鐵站上蓋的物業收益，整體回報可達2700億元；除了考慮金錢回報外，亦要考慮由民間交流帶來的得益，當中人與人之間溝通、貨流帶動等，都無法量化。他又稱港鐵會評估相關營運費用，政府正與港鐵商討，有關數字仍未確實。

OK你贏

50年唔駛維修

9upper

告仔實有野比佢既

換咩人都係爭d 無運

要馬克羅斯先有得贏
等下啦

有冇傳...

皮膚好，A級
皮膚差，D級
請選擇

呢件唔得

尖沙咀
酒鍋

三點後爆？

轉左冬令

ok 4點

爆drop

3點半

一係D7ME
一係D7BC

D7U2

NDL9BCDNLDL

D7both咪即係磨，咪玩啦

又比388 玩左一個月

I am fine with more

今集call of duty咁快有偷跑

又嚟music chair

B JOE真係港🐷集中營...有溝通特別易DA

Refund ar llm...

C 同d 個感覺都差好遠

低階CDE JOE難DA唔係因為對手強...因為隊友真係有機會個個都係雷神

D9BC

RELLML...

可以D7BC MEI...

ANYTIME...

最後Book左高流灣
Thx 各位手足

HSBC = holy saint BC

5 jai = BC

BC = PLAY ALL

汽車版塊俾大屍祝福啊

本人早已預料

Play enough ....
This month another stock...heheee

美麗系唔跑婦女含袋

LM

Update page mei arrrrr

上個月一結完就直衝殺熊...

望到你呢句果下隊左廿典

D7both means short 2sides keep safe

以前
日市牛衫
夜市熊衫

而家
日市D7BC
夜市D9BC

long 2side ar

呢堆馬點睇

agger

D7DB,未停過咁碌落山

上利多冷腳.......

螺絲無得輸掛...

屌，跌死人咩...

DBBC lor

btw 場2班1400應該精彩好多..

5050冇對手...

5050=精英大師

精明大師都比多佢

牛杉

280-286玩左幾耐

都有道理......跑多場睇下咩樣先吧...分分鐘高過包裝奔馳........

你google下條片
on9無極限
乜鳩都有得屌

唔計增程平湖之星...
再開心都未必食硬
仲有告仔果隻

平湖之星幕後好似睇到好高咁款......我認為最多係一般二班馬
告仔果隻腳程短初出開氣多啦

再開心我睇都係得個近字....應該好難贏.....

再開心要好好形勢先有得贏
平湖之星100分都除時有阻力

輸比當家精選姐上場 跑個銳字
其實仲有隻恆駿寶駒，呢隻經常走漏眼

恆駿寶駒...一世都記得佢......阻我退休就係佢...

當日利前疊 開心遊戲李寶利贏馬.......買左中華之光膽拖開心遊戲京京千里

諗住條Q過關到手果下就俾佢湯撚左......真係一世都記得.....

有冇咁易退休呀

開心遊戲搭中華之光果日我好記得啡格258倍.....跑之前分鐘未落飛41倍呀開心遊戲......中華之光都18倍啦......唔話退休都夠完全唔使返工........

下星期去城崎.....希望有多D浴衣妹睇....

平湖之星啦

行撚左成個鐘,最後都係買左紅米做後備機

有無日歸溫泉？

比古清UP但係出兩隻齋藤一做乜鳩....

諸神G黃昏 HO 辣殺

ng consider nokia 6 or nokia 8?

GOGO 4C

垃圾小米
堅係上傳資料俾大陸

有fd係北京做緊

紅米買返來 unlock 左放兩日先
之後 flash twrp ,3 wipe ,flash rom ,flash gapps ,flash kernel
就完成儀式可以用得